［賽後檢討］陣地戰RB應篩選可以通過嘅緊急車輛

事源係十一有手足係鳳德公園對出十字路口set左rb，但拖拖下變左陣地戰（唔應該，但唔係呢度再講）

由於係大路口而隔離又係黃大仙戰場，當日有無數嘅緊急車輛經過，一有車到就有人去開rb，去到中段已經有手足屌鬼話唔好再放車入黎，不過人微言輕屌唔郁咁多人

而事實證明佢係岩，因為六點幾嘅時候有架大噸位嘅消防車駛左入黎，跟住停正十字路口唔郁，手足見勢色唔對就徹後，冇幾耐防暴就黎左係消防車隔離佈防

大家要知道set得rb就係唔比車過，而比緊急車輛通過係基於人道立場，不過狗沒有最卑鄙，竟然利用呢點對付示威者，咁rb嘅手足真係要諗諗咩情況底下放咩車入去，例如話救護車可以放，但大噸位嘅消防車就唔放

仲有而家手足見到救護車就急急腳開rb，但其實唔知裡面咩料。既然個rb係我地嘅，手足大可以check車，check一check車唔會阻好多時間，check左可以買個安心之餘，又可以比對家睇到我地唔係係車都比佢過，咁佢要派臥底車時就會更加謹慎

推

岩
救護車其實可以好快咁望一望 即刻放佢走
消防車大家讓佢過rb之際千萬唔好鬆懈 班狗好撚陰濕